許智峯今日又有落去同警方對峙 班狗好想一野打落去

佢真係好勇！

許勇

跪拜

其實點解香港D黑警對住議員可以咁唔尊重?
美國果邊D議員都好大櫂力，香港唔同D?

許智峯好冷靜，完全無比幾隻肥狗辣㷫到

真係唔知點做到 冷靜到攻都攻唔入

對建制咪尊重囉，無料嘅人先會跪拜權力

佢仲叫返隻肥狗冷靜

He might know TaiChi and Chi Gong.

豬肉成喺理大帶人出嚟都俾黑警當狗咁撚喎

佢EQ好高，明知出嚟一定會比班狗搞但都次次出嚟幫得幾多得幾多

楊岳橋同民主黨班老嘢又死咗去邊
來來去去都係得後生嗰檔蒲頭，做撚死佢哋咩

終於搵到自己嘅角色

假民主有撚權力。

政務司都屌得 議員算得d乜
佢地大撚曬架嘛

不分化，岩岩見到李卓仁係維園賣緊花

如果林奠話查721
話班狗會屌埋林奠我都信
全港最大黑社會集團

分化

Push.

咪binc啦

班狗可能會宣怖即時棄守禮賓府
d廣大市民隨便參觀

好心楊onq份人唔好講野講盡

多謝手足

勇者哥哥

仆街民主黨仲凍結佢黨籍
同佢割

許智峯退出白鴿啦

因為香港議員根本無實權
驚佢有牙

支那要搵班畜牲開刀既話，班畜牲搵支槍指住中聯辦都似啦

畀狗𢭃16:22

勿分化
各司其職，唔需要鏡頭前做野先至係做野
勿提高門檻

分化post常見策略，讚A 踩B
團結才是力量

下…放下風就已經屌左啦
光頭sir屌過柒婆
散仔會主席屌過肥仔宗

少數個班小丑邊到有權

Eq好高
我諗正常人見到狗嘅咀臉已經頂唔順

另類勇武

Police state

係香港，連特首都要聽黑警支笛

議員界 Kante

咁多個最欣賞佢

多謝班焦土同白票撚 泛民制霸左立法會
警隊就gg

非分化

係現行情況下
只有重演區議會大勝
泛民有實權先可以解決紅官警暴

立會一定投你

ombd幾時出黎勇武返次我睇

，

毅進仔邊識尊重呀
以佢地黎講，唔一棍打落黎問候就已經當尊重

呢條友係泛民真係哂料
希望佢可以繼續帶頭改革泛民

真正終極和理非，任打傻鳩黎

你就傻鳩

許智勇

唔撚洗見，聽到黑警個朵已經燥撚晒

有險可守緊

我諗志勇都想佢一拳打落黎

香港有分事務律師同訟務律師

何止
武裝叛變

班賤種眼入面根本無官階之分

立法會議員連叫pk鄧答辯都無能為力

講真黑警癲到打到議員入廠都未必有事

智勇哥

唔撚驚呀繼續出

唔好俾我批中，popo持住有北京撐遲早議員都照打。

因為係香港lo完

勇

許智鋒依期出嚟次數係咪重多過鄺俊宇

支持許智峯

佢真係好勇

林鄭：將會答應五大訴求
林大總統：佔領禮賓府
習總：重組香港警察
林大總統：揮軍北上

多謝你啊峯峯
黑眼圈大到
辛苦各議員 手足 fa 記者 律師

美國班參議員權力好撚大 唔好亂咁比

人同狗分別

吉列豬扒

雖然比較低調好似次次佢都有出現

負責比人over dead body

你露餡

7個月
EQ成仙

果班我覺得似係有錢佬加政客mix
即係有權有錢
唔知有冇講錯

豬扒哥

許勇武

咁要點

權力大極都唔夠個林鄭大
佢地企係同一條線 根本吹佢唔漲
仲可以直接DQ你

香港有法律咩

黃碧雲 黃埔寫緊揮春
利申: 唔係想分化，陳述事實

香港議員無權力
起佢地眼中等於平民

有冇人見過呢個人上前線？

如果打就好。佢之前捱夠四十八告緊黑警濫捕, 應該反而得到不被捕金身。強如莊定賢之前都只敢駡許生而不敢行動。

佢是泛民最好, 好過見一次指揮官的白黨主席好多。

最近咪為國難忠醫提供法律意見
仲有同消防處人員見記者向處方831事件嘅解釋提出質疑
同埋議會內抗爭
示威現場出現係唔夠許智峯鄺囝多，但唔係冇
成班連登仔成撚日針對佢做乜鳩

許智峰搶完電話之後就唔同曬

唔好話乜，佢真係和理非既代表

許智勇！

推

借位
[2020主線任務] 用人權法為武器爭取普選立法會+輸打贏要戰術

今日集會被腰斬，需要你用Twitter推上世界！

TG：Twitter文宣組
Link：@twitter4HK

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

許勇無誤

一定要保佢入立法會

男神

係，分分鐘建制派後生少少既出現係果到，會俾班狗打埋

前列線一種？

企撚住係條前列線度

popo:

退黨保平安未

黑警對乜人都唔尊重

智勇

民主黨一定要畀佢同鄺仔擔大旗，如果唔係真係寧願佢地退黨好過

所以冇建制派出現過，佢地心入面都知班狗係癲

許議員加油

余若薇落咗黎未啊

督察仔夠膽兇民意代表，那來的勇氣？

我就同你講，佢哋個朵最有用就係喺鏡頭前做嘢
有咩依郁影響實大過一排FA社工老人家
剩係識跟尾狗咁分化分化咁叫

成日諗住條片最後會有好似個支那meme咁「真香」嘅畫面

[Twitter要人！] Luke de Pulford正跟進英領事件

我分化你老母塊大陰唇同小陰唇㖭呀
唔好講佢哋有冇做嘢，唔好話咩提高門檻
佢哋唔同自願支持嘅黃店，佢哋本來就係食政治飯
用政治貢獻同智慧嚟評價佢哋係絕對冇問題